免費送出貓砂盤一個，加送貓砂

已經做過兩次消毒處理，用得唔好嘥，另送fuzzie cat圓粒凝結貓砂5L一包，太子/大角咀交收，手足/義士優先。

@altoaltoalto

有意

有意
唔知係咪依家嗰盤唔啱心水，有隻貓成日痾屎落個盤出面⋯⋯
Tg:lazyyy22

有愛